﻿-Cada vez que se ejecuta se genera un log (log4net) que detalla el proceso que  se ha ejecutado o fallado. Este se encuentra en ScaleFiles\Logs con el nombre [Resizer_fechaActual.log]
-Tiene un archivo de configuración el cual se puede modificar las rutas de los ficheros a tratar. [ScaleFiles.exe.config]
-El tamaño de las imágenes y thumbnails se reducen con la librería System.Drawing.
-El tamaño de los  archivos pdfs se realiza con la libreria GhostScript.
-Cuando acaba el proceso se crea un nuevo archivo imagenes.zip.
-Este ejecutable se puede ejecutar de manera manual.
-Cuando finaliza la creación del .zip correctamente o con error se envía un email notificando a los emails que se pueden configurar en el .config
-El archivo TemplateMail.html contiene la plantilla del email que se envía.
-Cuando se esta ejecutando el software en cmd se muestra en verde todos los procesos que se van realizando. Y cuando se encuentra algún error se muestra en rojo.
-Todo el proceso de optimización antes de crear el zip se realiza en \\serhs.loc\dades\FILER\ScaleFilesExecution. 
-Contiene control de validaciones de carpetas en las que trabaja.